有冇人會考EJU去日本留學

廿幾歲辭左職諗住去考 不過都唔知今年有冇得過去interview
有冇人會考可以交流下